（分化撚）前線今晚唔好白白送頭

聽日先係重點，再加上琴日消耗左好多體力，今晚見到有乜嘢唔對路就好走，今日最多撚下啲狗仔算啦，記住要留力，唔好再有無謂犧牲